當年你地台灣國唔肯交出馬惜珍 憑咩叫香港交殺女友個犯

支持777 唔好交人

仲有呂樂

仲有米奇老豆

咁多通緝犯都唔交
要香港交人

冇錯，繼續保住大粒癦
佢喺香港係一等良民

一手交一手

台灣唔係一個獨立國家，憑咩同我地一國之下既香港，提出如此要求？

應該向北京提出吧

講真， 你交唔交 佢有咩所謂
單野全部香港人， 又無台灣人
佢只係做下樣， 你交就最好 ，唔交咪算

唔交人對香港都唔係一件好事囉
,一個處心積慮呃條女去台灣先殺搞到一屍兩命的謀殺案疑犯係香港周街走
你都咪話唔恐怖

最大問題佢係殺撚左香港人同佢個未出世既 BB.

佢香港有案在身，點交

根本就係借呢單想搞移交逃犯 / 司法互助者嘛 你估台灣佬真係咁有正義感咩

唔通包庇罪犯、無移交機制先係正義？

香港同澳門大陸都未傾到

本身兩地無司法互助協議 外交層面嘅野香港政府自己話唔到事 一日雜種唔點頭 林鄭條廢柴邊敢交人

係呀 況且台灣個地位咁尷尬 如果北京授權比林鄭去傾 咪即係變相承認台灣係「外國」而唔係國家一部分 雜種邊肯

支持百份報

百分百支持

仲好講

馬惜珍，馬惜如成日被人老屈賣白粉
搞到依家東方日報成日被人屈白粉報
我就唔信社會賢達馬氏兄弟會做咁的事

香港政府通緝 (未定罪)
台灣唔交人

交啦
大家都交咪雙贏

香港一定唔會交，對面係台灣唔撚駛俾面，仲可以繼續扮有法治

True